有冇巴打係日本而又想睇波？

是咁的 小弟早幾日買左張日職既波飛
唔知係咩杯既分組賽
清水心跳主場vsFC東京

31/5 即係聽晚果場
但因為行程臨時有變所以去唔到睇
錢就比左了 但唔想浪費
有興趣既巴打可以tg小弟
我會send條qr quote 比你
之後你就可以入場睇波
唯一既條件係 你要好好享受呢場比賽呀

My TG

推一推

幫手推

推

幫你推下啦

幫推

想知點買日職飛

去到日本lawson有得賣？

慘

幫推
另想睇柏雷對紅鑽
有冇同行

我買左飛睇 但柏個主場太細 好難買
我5月中 好多網都賣曬

係部機度簡場次，之後去店員度比錢
唔怕爆咪去現場買囉，以我所知好少坐爆

黎緊星期日果場？
仲諗住過到黎先約

係啊
你睇下買唔買到 我係iticket買 都係得番柏熱地帶

巴打自己一個？

幫推
我6月都去睇紅鑽同川崎

加埋朋友兩個
個場好似好難去

有無巴打試過係J. League官網直接買？
怕便利商店買唔到